點解龍珠超啲搏拳可以咁撚求其

噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠噠 再是但一個中拳或者腳彈開之後講對白

2017最佳動作動畫
龍珠超

仲睇龍珠

個噠字有聲